覺唔覺入戲院睇戲冇得食爆谷硬係差咁啲野？

宜家因為疫情
戲院睇戲都禁止飲食

去戲院買爆谷都要喺用餐區食完先入得

冇人中意睇戲食爆谷？

唔會 女友幫我吹補償返好有mood

3個負評可唔可以講下點解

吹住點專心睇戲呀

爆谷對我黎講只係套戲好唔好睇既指標
如果完場爆谷剩好多
套戲通常好撚好睇

覺,入戲院就係為左食爆谷

呢個都真
試過由一開始已經俾套戲吸住咗
成桶爆谷都冇乜點食

連登啲乞兒通常興買野入去食

唔睇戲都轉登去戲院買爆谷食

睇恐怖片一流非常刺激

真
同埋喺戲院買嘅爆谷暖笠笠好撚正
出面街買嗰啲再好味都唔及戲院嗰種暖笠笠正

但通常好戲都比較靜 唔驚食爆谷啲聲嘈到人?

咁有癮
同朋友企喺戲院門口食？

買到好食既爆谷會覺得套戲好睇左

邊行邊食

爆谷咁撚難食

粒野乾過沙漠，一定要有汽水送

唔係自己帶野
係比錢戲院買既爆谷係攞正牌嘈人

好戲嘅話通常全院都冇乜人食
喺輕鬆少少嘅位就開始會聽到啲爆谷聲

睇呢套食野實比人屌到仆街

唔會就咁食爆谷
都唔會就咁睇戲唔食野
兩樣一定要夾埋做

食熱狗多

其實覺得好騷擾

雖然電影迷塔利班話睇戲食嘢好唔專注，但戲院食爆谷先有feel

我又唔會覺得套戲好睇咗
但就成個入院睇戲嘅體驗都加咗分
以後會多啲去嗰間戲院睇

唔怪得我有時見到啲人一路行商場一路揸住戲院爆谷食

勿相認

好嘅爆谷就唔會有呢個問題
不過爆谷同汽水真係絕配

好正喎

我覺得爆谷只可以接受到係睇偏娛樂片時食 好似 harry potter 呢啲
但如果你去睇啲着重對白，氛圍嘅片都食就有啲自私

好似唔錯..巴打覺得好無睇?

屌
我都入院睇過拎住桶爆谷想食又唔敢食
要勁細力咬啲爆谷

入戲院掛住幫隔離位含
包爆谷只係要黎做掩護
唔係要嚟食

兩樣夾埋一齊做真係最佳享受
唔知幾時放寬俾人喺戲院食野

你岩
我入戲院多數都係睇你講果d娛樂片

最撚憎人食，嘈撚住晒

都正
但有時摸黑食熱狗搞到成手醬

戲院員工係cctv睇住你地吹都非常刺激

的確係有啲嘈嘅
我都唔明點解戲院會發明睇戲食爆谷呢樣野

重點係女。。有無得食有咩所謂

睇戲就睇戲啦食乜嘢呀

最慘係坐正你後面，ja ja ja 咁食不停

早幾日睇戲成個場得我一個
我都唔明點解咁都唔俾我買爆谷係點解

同女睇你咪可以餵佢食爆谷囉

條女話飽哂

再一次證實
規矩係死 人係生 唔可以喺香港體現

屌
呢套我入戲院睇過全程都唔夠膽食爆谷
要勁細力咬

屌原來已經覆咗自膠

唔覺，因為食野聲好嘈，依家靜曬